有冇人覺得山本彩唱歌麻麻？

真心唔明點解咁多人話佢唱歌好

負評-->上一頁

是的

Idol黎講出木杉算係咁啦
J你就J啦

agg唔識串

大波夠啦

冇顏

Akb 內一定算最好果幾個，村外計唔算好好但一定唔算差

初出道合格有餘

再加上又識作曲填詞
跳舞又好 又有領導才能

人又唔串又有責任心一個人撐起成個nmb

師兄你高抬貴手唔欣賞都唔好黑佢

彩姐一生推

毒拎受唔受玩

我唔係想串你
不過你講既野同佢唱歌好唔好完全無關

我咪講左村外計唔算好好

之後講既只是想叫各位唔好針對佢，俾時間佢進步

我係想講你要反駁佢就比啲實質啲既例子啫
就咁攞村內比無乜說服力

利申有買Rainbow

冇特別話針對佢，可能喺我唔太鍾意佢聲線

負評-->上一頁

估唔到lihkg 都有咁低質既會員

咁又有冇d好唱得歌既idol介紹下?彩姐佢識彈下結他 自彈自唱係咁易都要加下分掛:

負皮-->上一頁

屌你老尾

agger呀
聲沙、男人聲

佢唱歌係唔穩定
基本上係日本女歌手既通病

一個專業既歌手要練歌 學唱歌 養聲
暫時黎講 佢都仲係一個idol
比akb/nmb用到盡晒

咁都麻麻？

老牛聲叫床好正